# Gestion de budget
L'objectif de ce projet est de créer une application de gestion de budget avec typescript.

## Contexte du projet
L'association "MonBudget" vous demande de créer une application qui permet de gerer le budget de chaque adhérent.

## Voici les consignes et ce qui est attendu.

Indiquer les différentes dépenses (et éventuellement entrées) d'argent avec le montant, 
la catégorie de dépense/entrée ("Maison", "Voiture", "Loisirs", "Alimentaire"),
et un petit titre si on souhaite le préciser.

On veut voir le total des opérations.

On peut ajouter des catégories.

Stocker les data dans le localStorage.

Features Optionnelles
Dans les features optionnelles:
- on pourrait accéder à un graphique de nos dépenses par mois (sous forme de pie chart par exemple),
- ou encore indiquer un budget à ne pas dépasser par mois avec un code couleur quand on s'approche de ce budget ou qu'on le dépasse
- rendre l'application multi utilisateurs



Points à faire :

=> gestion de budget GENERAL

=> créer fichier TS / JS à part qui reprend les infos des autres fichiers de class et qui manipule le DOM



